Tante schreeuwde het in godsnaam ertegen, maar het idee kietelde de verbeelding van mijn oom, wie niet alleen genieten van alle schoonheden van het glorieuze achtereind van mijn tante in beweging, maar zou haar ook kunnen postillioneren.
